大陸狗大戰祟洋狗

大陸狗你唔係香港屙屎 香港咪唔會咁撚臭囉
屌你老母

正評： 屌你老母大陸狗
負評： 食屎啦pumpkin jenn

角你老母

大陸狗對大陸同香港既衛生都有貢獻